警指執勤期間遭絆倒：入去商場嘅都係示威者

去年12月網民發起聖誕版「和你Shop2.0」，警方同時派出大批警員進駐各大商場戒備，其中一名男子被指在尖沙嘴海洋中心伸腳欲絆倒一名急步行走中的便衣警，被控襲警罪。案件今於九龍城裁判法院開審，警員供稱當日「入去商場嘅都係示威者」，又指遭群眾大罵「黑警死全家」等，惟辯方質疑他未有在書面供詞中提及這些證供。

唔小心 kick 親個路人
呀屌，便衣狗嚟嘅

無證著便服
點撚知係警曱，告乜9襲狗

咁佢自己咪都係示威者

諗起呢張圖

藍屍以為暴徒逃走協助捉拿 情操高尚 應予釋放

唔入商場了

有無片先，無就收皮啦

黑警死全家

全香港人都係你敵人添

人哋入商場消費關你撚事咩
返狗竇食狗屎啦

便衣死全家會唔會好D

入商埸嘅都係暴徒??

淋病依家敢一個人行入商場，有命番出嚟，我第一個支持佢連任。